想問下點樣將mac 嘅影片傳過去iphone?

itunes好撚煩

最奇怪係好似從mac嘅itunes同步咗一套
但喺iphone 搵唔到傳咗去邊
iphone裡面嘅itunes無

Airdrop

Airdrop 完

得了
蠢咗添
thanks

唔知點解傳左2套就傳唔到

無反應

Syncios

用家問題